[中場檢討] 班狗依兩日被動左

相信依兩日大家都留意到氣氛唔同左
蒙面法前輕鬆裝修 今日九龍行勁耐先食蛋
其實一切都係早有預謀

林奠揀星期五宣戰 就係預三日假俾我地打
如果我地應戰 等於配合佢份劇本
而過左兩日 終於知佢份劇本寫乜
有手足都提到 佢降低武力
係想將新聞聚焦落私了同裝修到
拎走我地光環 再加以分化
削弱到我地能力 佢已經成功左

所以我地下一步應該要走出佢個局
暫時停勇武 停裝修 停私了
轉做啲佢冇計劃過嘅反制行動
例如針住市民對緊急法嘅恐慌心理
不斷講保險唔保 全民㩒錢之類
最好星期二可以全民被動罷工
將佢拉返入我地個局

至於聽日 可以針住重陽
搞返啲宗教活動 打正慎終追遠旗號
重奪道德光環

最後都係個句
以後唔好配合佢劇本
要將戰場拉返去有利我地個邊
唔好為打而打

合理

推

幫手推下 P牌好快沉底

P牌仔幫推

push

pushhhhh

幫手push啊

搶回道德高地！
重陽夜Full Gear祭犧牲義士！

搶回道德高地！重陽夜Full Gear祭犧牲義士

1

2

3

4

5

6